點解全世界都要跟美國聯儲局

因為多人買佢債券？

唔同美國做生意既可以唔跟